#LyX 2.0 created this file. For more info see http://www.lyx.org/
\lyxformat 413
\begin_document
\begin_header
\textclass scrreprt
\begin_preamble
\usepackage{preamble}
\end_preamble
\options twoside,openright,titlepage,fleqn,pointlessnumbers,headinclude,10pt,a4paper,BCOR5mm,footinclude,cleardoubleempty
\use_default_options false
\maintain_unincluded_children false
\language spanish-mexico
\language_package default
\inputencoding auto
\fontencoding global
\font_roman default
\font_sans default
\font_typewriter default
\font_default_family default
\use_non_tex_fonts false
\font_sc false
\font_osf false
\font_sf_scale 100
\font_tt_scale 100

\graphics default
\default_output_format default
\output_sync 0
\bibtex_command default
\index_command default
\paperfontsize 10
\spacing single
\use_hyperref false
\papersize a4paper
\use_geometry false
\use_amsmath 1
\use_esint 0
\use_mhchem 1
\use_mathdots 1
\cite_engine natbib_numerical
\use_bibtopic false
\use_indices false
\paperorientation portrait
\suppress_date false
\use_refstyle 0
\index Index
\shortcut idx
\color #008000
\end_index
\secnumdepth 3
\tocdepth 3
\paragraph_separation indent
\paragraph_indentation default
\quotes_language english
\papercolumns 1
\papersides 2
\paperpagestyle default
\tracking_changes false
\output_changes false
\html_math_output 0
\html_css_as_file 0
\html_be_strict false
\end_header

\begin_body

\begin_layout Chapter*
Agradecimientos
\end_layout

\begin_layout Standard
A la Unidad de Secuenciación y Genotipificación, al laboratorio de Genómica
 de Enfermedades Cardiovasculares y en general al Instituto Nacional de
 Medicina Genómica: gracias por proveer un ambiente tan nutritivo y estimulante.
 Es un privilegio colaborar con ustedes.
\end_layout

\begin_layout Standard
Gracias al Bustamante Lab en la Stanford University School of Medicine por
 su hospitalidad, el poder de cómputo de SCG3 nos ha sido indispensable.
\end_layout

\end_body
\end_document
